點解銀咖喱會轉曬發泡膠碟架…

好耐冇黎食，今日一食，d鐵碟冇曬
仲頹左

早兩日仲用緊鐵碟
佢轉咩碟都似食緊監倉飯

我鐘意用鐵碟多
現家用膠叉膠匙，冇乜手感囉

痴撚線 人食架
狗都唔吼

叮叮飯個兜都靚過你

d風味即刻冇曬…

係囉，現家用發泡膠好頹

就黎執咁既feel

銀咖喱冇銀碟 叫發泡膠咖喱算啦

唔會掛，平時都會過黎平平地食個頹飯

對銀咖喱失望

食過兩間 西九龍用膠碟 德福用銀碟 好似係

狗飯

哩碟狗飯加條廚師腸洗唔洗30$？
點解唔買燒味飯？

狗都唔食

我食

total $24
想係商場坐住食抖下嘛

西狗不嬲都係用狗碟

膠碟 執撚左佢啦

狗也不屌

西九food court 啲舖嘅牌照只可以做外賣，好似公和荳品同之前俾傳真社踢爆啲連鎖咖啡店咁咁，所以只能夠用發泡膠容器

以後冇頹飯食…

好耐之前講過, 垃圾碟裝狗飯